[拉攏藍絲.港豬］國安法搞到無Netflix 睇.無switch 玩.無IG上

恭喜個班沉默咗一年..依一年入面繼續飲飲食食..吃喝玩樂嘅人

好快大家連switch 都無得玩..唔好再講咩動森..mario..係鬼國入面連部switch都比人維穩..乜都無得你玩

你想睇個電視咩..sorry!!鬼國係無Netflix 嘅..要睇就睇央視啦你

好啦..game又無得玩..電視又無得睇..諗住玩下電話..連IG..fb都無得玩..

都唔好講班廢老終於都識玩十幾年前嘅產物fb..你重想好似以前咁留言鬧港獨鬧黃絲咩..諗多咗啦！fb都無得你玩啦

如果你身邊重有堆藍絲..記得記得提佢哋立即剷咗個Fb..wtsapp..你點知國安法一過有以上ac嘅會唔會比人當你叛國罪架

等佢哋知道自由嘅可貴

真係好無助

我本來中立, 宜家轉黃了

親，民主自由是好東西